{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D102821",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "빈트윈(Beantween)"
    },
    "text": "ビントウィン(Beantween)\\n\nソウル江南区論峴洞100-8シーアイビル1階\\n\n08:00から22:00まで営業しているビンツインはカフェと居酒屋です。 土曜日は09:00から21:00まで営業しています。 また、祝日にも営業しています。 ヴィンツインは20席を持っており、部屋はありません。 店内では直接ローストした新鮮なコーヒー豆を使用しておいしいコーヒーを提供しています。 ビントウィンは低価格で様々なサンドイッチを提供しており、コーヒーとの調和がよく、朝も気軽に楽しめます。 サービスは親切で、内部はシンプルで清潔です。 また、各テーブルごとに照らされる照明は華やかな印象を与えます。 ヴィンツインは独特の深い味わいのコーヒーでお客様を魅了します。 このようなビンツインをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビントウィンはどこにありますか？",
            "answer": "ビントウィンはソウル江南区論峴洞100-8シーアイビル1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ビントウィンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビントウィンは08:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "土曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "土曜日の営業時間は09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ビントウィンは何席ありますか？",
            "answer": "ビントウィンは20席を持っています。"
        },
        {
            "question": "ビントウィンは部屋を持っていますか？",
            "answer": "ビントウィンは部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ビントウィンではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "ビントウィンでは様々なサンドイッチが低価格で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ビントウィンのコーヒーはどのようにして作られていますか？",
            "answer": "ビントウィンでは直接ローストした新鮮なコーヒー豆を使用しておいしいコーヒーが作られています。"
        },
        {
            "question": "ビントウィンのサービスはどのようですか？",
            "answer": "ビントウィンのサービスは親切です。"
        },
        {
            "question": "ビントウィンの内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ビントウィンの内部はシンプルで清潔で、各テーブルごとに照らされる照明が華やかな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ビントウィンのコーヒーはどんな味ですか？",
            "answer": "ビントウィンのコーヒーは独特の深い味わいがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 365
    }
}